---
title: "#36 Linux Connexion con Atareao"
date: 2017-10-11
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL36.png
podcast:
  audio: https://archive.org/download/podcast_linux/PL36
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL36.png
tags: [Linux Connexion, podcastlinux]
comments: true
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL36.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL36.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>

 Muy buenas Linuxero!!!

 Bienvenido a otro Linux Connexion, exactamente la número 36, de Podcast Linux.  
 Un fuerte abrazo de quien te habla, Juan Febles. Hoy tengo el lujo de poder charlar con Lorenzo Carbonell, más conocido como Atareao. Bloguero, linuxero, desarrollador en GNU/Linux y Android, con repositorio propio para las distribuciones de Ubuntu y derivadas e insider del ya extinto Ubuntu Phone.

 Web: <https://www.atareao.es/>  
 Twitter: [@atareao](https://twitter.com/atareao)

 Toda la **música utilizada** en este episodio se distribuye bajo la **licencia libre Creative Commons:**

 LukHash – The Other Side  
 Dr. Pee – Otto S

 Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux/>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com/>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://telegram.me/podcastlinux)  donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  

Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí.   Respondo a todas ellas.  
No te olvides suscribirte en [Ivoox](http://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://licensebuttons.net/l/by-sa/4.0/88x31.png" alt="CC"
	title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
